如果香港好似英國或日本咁行帝制，你會想邊個成為第一位君主？

李龍基

Brw都係改變唔到俾中共統治同俾蝻入侵嘅命運

煮家男人扑叔
全民奶閪

發哥

黃洋達。陳秀惠。陳雲。
佢地都自封哂。推埋佢地上去做小丑

佢哋之中是旦一個

我

毓民

笑波子
降低香港人智商變相減少競爭
更多年輕人容易成功

士燮

黃仁龍